你值得一個更加好嘅女仔

唔係呀
其實你係我心目中係最好架
其實我只係想要你一個
其實你知道我最愛嘅人就係你

訓撚醒未呀柒頭

其實講得呢句， 大家都明啦

訓唔著

我真係唔想分手
我想像唔到冇咗佢我會點過

你忘記左點樣一個人生活

明明可以兩個人，點解要一個人生活

因為佢搵倒個比你更加好既男仔

曲線拒絕

佢絕對冇搵其他男仔
我知道佢真係好愛我